MiniList Testing!
empty: true
size: 0
max size: 1000

Empty list
front: front() attempted to access empty list

push_front: 1
front: 1
back: 1
push_front: 2
front: 2
back: 1
push_back: 3
front: 2
back: 3
push_back: 4
front: 2
back: 4

pop_back:
front: 2
back: 3
pop_front:
front: 1
back: 3
pop_back:
front: 1
back: 1
pop_front:
back: back() attempted to access empty list
1 2 3 4 5
1 2 3 4 5
1 2 3 4 5
1 2 3 4 5
Copy and Move Semantics Tests Passed.

C:\dev\repos\DataStructures\x64\Release\LinkedList.exe (process 12816) exited with code 0.
Press any key to close this window . . .
